[
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0001",
        "internalSerial": "3005100059",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "R ซ่อมขาแยกลงถัง 60 กับ 64",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-01 10:31:35",
        "remark": "ขาแยก HM 1,2 , HM 3 ( ถัง 60 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-22 14:42:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0002",
        "internalSerial": "3005100066",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "R ซ่อมขาแยกลงถัง 62 กับ 65",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-01 10:32:11",
        "remark": "ขาแยก HM 1 , HM 2 ( ถัง 62 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-22 14:38:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลิ้นชำรุด",
        "solution": "เชื่อมเหล็กเสริมใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0003",
        "internalSerial": "3005100211",
        "toolName": "Vibrating Sifter",
        "problem": "ซ่อมตะแกรงร่อนมือเครื่องปั้มเม็ดPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-01 12:36:24",
        "remark": "เครื่องร่อน PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0004",
        "internalSerial": "3005100196",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ซ่อมก้านวัดอุณภูมิเครื่องปั้มเม็ดPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-01 12:38:41",
        "remark": "CONDITIONER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0005",
        "internalSerial": "3005100569",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมเปิดฝาเชนลอยไปถังD107-D111\nสเปรย์น้ำยา",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-01 13:07:17",
        "remark": "เชนลอยไปไซโล D107,D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 08:24:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "เปิดฝาเชนฉีดน้ำยา",
        "solution": "ปิดฝาเขน",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0006",
        "internalSerial": "3005100407",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "Rซ่อมขาแยกหัวกระพ้อทางเท C1\nแผ่นทะลุ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-01 13:42:10",
        "remark": "ขาแยก Rotor cleaner , กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-03 13:55:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ลิ้นขาแยกรั่ว",
        "solution": "ป่ะใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0007",
        "internalSerial": "3005900004",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนแบตเตอรี่รถยก R2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-01 13:44:10",
        "remark": "รถยก เบอร์ R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 13:49:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แบตรหมดอายุเก็นไฟไม่อยู่",
        "solution": "เปลี่ยนแบตรใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0008",
        "internalSerial": "3005900007",
        "toolName": "Truck (รถบรรทุก)",
        "problem": "เปลี่ยนแตรรถย้าย S1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-01 13:46:37",
        "remark": "รถย้าย # 1 82-9590 (รถดั๊ม) เบอร์ S 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-10 08:43:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตรไม่มีเสียง",
        "solution": "เปลี่ยนแตรใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0009",
        "internalSerial": "3005900057",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "เปลี่ยนยางผานรถตัก L1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-01 13:52:20",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 10:34:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางบุ้งรองกี๋ขาดสึก",
        "solution": "เปลี่ยนยางรองบุ้งกี๋ใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0010",
        "internalSerial": "3005-11-118-02-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ฝาman hole  ถัง4อาหารรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-02 07:48:44",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0011",
        "internalSerial": "3005-27-121-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rเปลี่ยนตะแกรงปากบ่อทางเท O2\nฉีกขาด",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-02 08:21:52",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-15 09:00:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สึกหรอ จากการใช่งาน",
        "solution": "ทำชิ้นใหม่ไปติดตั้งแทน",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0012",
        "internalSerial": "3005-91-904-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งเครื่องสแกน QR code ห้องคลังวัตถุดิบ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-02 09:07:47",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องวัตถุดิบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-11 11:13:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมเสื่อมสภาพ",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0013",
        "internalSerial": "3005-91-904-01-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟกล้องวงจรปิดตาชั่ง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-02 10:20:56",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องตาชั่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0014",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-008",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟฟ้า",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 11:38:42",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0015",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "PM มอเตอร์เครื่องอัดเม็ด 1",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 11:40:15",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0016",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "PM มอเตอร์เครื่องอัดเม็ด 3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 11:40:49",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 08:31:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "PM มอเตอร์ไลน์ปั๊มเม็ด2ทั้งหมด ตามรอบ",
        "solution": "ขันอีกด้วยประแจปอนด์ มาร์คหัวน็อต เช็ดทำความสะอาด",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0017",
        "internalSerial": "3005100260",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟมอเตอร์ปั๊ม gap expander",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 11:42:52",
        "remark": "EXPANDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0018",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโคมไฟก้นถังเตรียมผสม",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 11:44:28",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 15:12:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0019",
        "internalSerial": "3005101017",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "เปลี่ยนสายลมปั๊มลมโอโซนเบอร์ 2",
        "informByFullname": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "informDate": "2020-07-02 13:13:39",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 6 ATLAS COPCO GAE 30",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-04 08:54:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายแตก",
        "solution": "เปลี่ยนสายใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0020",
        "internalSerial": "3005100216",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟโซลินอยด์ที่เก็บตัวอย่างอัดเม็ด 1",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 13:20:23",
        "remark": "TH 8 หัว (PL#1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0021",
        "internalSerial": "3005100247",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟโซลินอยด์ที่เก็บตัวอย่างอัดเม็ด 2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 13:21:11",
        "remark": "TH 10 หัว (PL#2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0022",
        "internalSerial": "3005100277",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟโซลินอยด์ที่เก็บตัวอย่างอัดเม็ด 3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 13:22:00",
        "remark": "TH 8 หัว (PL#3)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0023",
        "internalSerial": "3005100302",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟโซลินอยด์ที่เก็บตัวอย่างอัดเม็ด 4",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 13:23:31",
        "remark": "TH 6 หัว (PL#4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0024",
        "internalSerial": "3005100126",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R ซ่อมสกรูไมโครบิน",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 14:48:19",
        "remark": "สกรูใต้ MICRO BIN 34",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 14:51:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0025",
        "internalSerial": "3005100127",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R ซ่อมสกรูไมโครบิน",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-02 14:48:48",
        "remark": "สกรูใต้ MICRO BIN 35",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 14:50:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0026",
        "internalSerial": "3005100405",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมท้องเชนใต้ดินทางเท C1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-02 15:18:54",
        "remark": "เชนรับวัตถุดิบใต้ดินทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-17 10:49:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท้องเชนรั่ง",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นท้องเชนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0027",
        "internalSerial": "3005-21-121-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมผนังใต้ดินทางเท C1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-02 15:23:10",
        "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0028",
        "internalSerial": "3005-11-118-02-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ตัวเคาะถังs11ใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-03 08:16:13",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0029",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งปลั๊กไฟเพิ่ม",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-03 08:20:03",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 15:25:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีปลั๊กใช้งาน",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0030",
        "internalSerial": "3005900005",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมระบบเบรกรถตัก E2",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-07-03 08:56:16",
        "remark": "รถตัก เบอร์ E2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-04 09:10:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เบครไม่อยู่",
        "solution": "ไล่ระบบเบครใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0031",
        "internalSerial": "3005100052",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "แสงสว่างเชนลอยลงถังเตรียมบดไม่ติด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-03 10:18:22",
        "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0032",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนถังแก๊สหอพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-03 11:31:00",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0033",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "รื้อระบบไฟกล้องวงจรปิดโกดัง B6",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-03 11:32:31",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-24 14:46:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC19",
        "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน",
        "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน",
        "rootCause": "ไม่ได้ใช้งาน",
        "solution": "ไม่ได้ใช้งาน",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0034",
        "internalSerial": "3005100080",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "บันไดข้างTH8หัวออกบด1มีท่อลมขวางขั้นบันไดทำให้เหยียบไม่เต็มเท้า",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-07-03 13:14:33",
        "remark": "TH 8 หัว (บด 1,2 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0035",
        "internalSerial": "3005101003",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ซ่อมพื้นและพนังผุพื้นบ่อเกลือ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-03 13:25:25",
        "remark": "สกรูก่อนลงกระพ้อเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-30 13:32:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "ปรับปรุงใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0036",
        "internalSerial": "3005101003",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R.มอเตอร์สกรูเกลือผุ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-03 13:30:13",
        "remark": "สกรูก่อนลงกระพ้อเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0037",
        "internalSerial": "3005900006",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมปะยางรถตัก L2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-03 13:36:40",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 08:12:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ยางรั่ว",
        "solution": "ประยางอุดรูรั่ว",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0038",
        "internalSerial": "3005100201",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "ติดตั้งโคมไฟดักแมลงตรงคูเลอร์PL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-03 15:01:16",
        "remark": "คูลเลอร์ PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 15:27:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเก่าเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0039",
        "internalSerial": "3005101082",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "R ติดตั้งsefty switch เครื่องตีถั่ว",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-04 08:41:17",
        "remark": "เครื่องตีเกล็ดถั่ว",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0040",
        "internalSerial": "3005100156",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "R ติดตั้ง proximity switch เมนโฮลกระพ้อmixer",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-04 08:42:17",
        "remark": "แม่เหล็กก่อนลงฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0041",
        "internalSerial": "3005100068",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซ่อมท่อใต้ขาแยก ท่อตัน",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-04 08:45:41",
        "remark": "ขาแยก HM 1,2 , HM 3 ( ถัง 63 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0042",
        "internalSerial": "3005100817",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.เปลี่ยนลูกกระพ้อออกบด3ใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-04 08:57:27",
        "remark": "กระพ้อเครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 08:23:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกกะพ้อแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกกะพ้อใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0043",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "R ซ่อมแขนกระบอกสูบลิ้นมิกเซอร์",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-04 15:11:15",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-01 12:56:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "บู๊ชเหล็กชำรุด",
        "solution": "ตัดออกเปลี่ยนบู๊ชเหล็กใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0044",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "R ซ่อมท่อฉีดไขมันในมิกเซอร์",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-04 15:12:56",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-18 10:03:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มีเช็ควาล์ว",
        "solution": "ติดตั้งเพิ่ม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0045",
        "internalSerial": "3005100251",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R. มานอมิเตอร์THบรรจุเข็มไม่ขึ้น",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-04 15:32:27",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 8 หัว (PL 2,4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-18 16:26:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเก่าชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0046",
        "internalSerial": "3005-91-909-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งคอกกั้นโรงผสมน้ำยาฆ่าเชื้อกันรั่วไหลโรงสเปรย์ฆ่าเชื้อ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-07 09:36:05",
        "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-30 14:56:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีเขตกันน้ำรั่ว",
        "solution": "ติดตั้งขอบปูนกันน้ำยารั่ว",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0047",
        "internalSerial": "3005100401",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "Rเปลี่ยนแมกเนติกพัดลมดูดฝุ่นทางเท C1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-07 11:06:19",
        "remark": "พัดลมดูดฝุ่นทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 15:50:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "หน้าคอนแท็คเสีย",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0048",
        "internalSerial": "3005100297",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "R. ซ่อมแอร์ล็อคไซโคลนปั้มเม็ดPL4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-07 14:41:56",
        "remark": "แอร์ล็อคใต้สกรู PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-15 10:45:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางกันลมในแอร์ล๊อคชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0049",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-047",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมสกรูไมโคบิลถัง47",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-07 14:45:01",
        "remark": "MICRO BIN 47",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 16:16:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0050",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งกล้องโกดัง B1-B4 ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-07 15:10:53",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0051",
        "internalSerial": "3005-27-126-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทำฝาเปิด_ปิดได้เพื่อทำทำความสะอาดล้างน้ำตามอ.หนูแนะนำ",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-07-07 15:29:39",
        "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จตุพล มีปะทัง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0052",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-008",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟ ROOM 2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-07 17:03:11",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 08:40:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC19",
        "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน",
        "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน",
        "rootCause": "รื้อสายไฟไม่ได้ใช่งาน",
        "solution": "รื้อสายไฟไม่ได้ใช่งาน",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0053",
        "internalSerial": "3005100260",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟ Gap expender pl3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-07 17:04:40",
        "remark": "EXPANDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 08:58:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายไฟเสื่ยมสภาพ",
        "solution": "เปลื่ยนสายใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0054",
        "internalSerial": "3005100277",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟโซลินอยด์ที่เก็บตัวอย่างอาหารหลังอัดเม็ด",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-07 17:06:15",
        "remark": "TH 8 หัว (PL#3)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-29 13:04:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายไฟหลุดหลวม",
        "solution": "เปลี่ยนสายไฟและจั๊มให้แน่น",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0055",
        "internalSerial": "3005900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนยางล้อหลัง รถยก R1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-07 17:12:15",
        "remark": "รถยก เบอร์ R1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-10 12:05:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางหมดอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0056",
        "internalSerial": "3005100443",
        "toolName": "Counterflow Dryer",
        "problem": "Rซ่อมข้อเหวี่ยงกระบอกสูบปิด-เปิดลิ้นซองอบ ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-08 08:09:40",
        "remark": "ซองอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-16 08:27:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ขายึดแกนเพลาโยกปิดเปิดลิ้นลมร้อน ลมเย็น หักตรงรอยเชื่อม",
        "solution": "ปรับตั้งเชื่อมยึดใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0057",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-207",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งอุปกรณ์ล็อควาล์วบัลวอร์ถัง LA1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-08 09:06:44",
        "remark": "ถังไขมัน LA1 (Alimet)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-05 16:16:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกกุญแจชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0058",
        "internalSerial": "3005100755",
        "toolName": "Fire Pump",
        "problem": "ซ่อมที่ยกปลายท่อพญานาคหลังห้องประชุมสอง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-08 09:28:35",
        "remark": "ปั๊มท่อพญานาคแบบเครื่องยนต์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-10 15:41:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สลิงยกท่อผุขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสลิงใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0059",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "PM งานแยงท่อไฟบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-07-08 12:10:13",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0060",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ซ่อมแซมเปลี่ยนปะเก็น  Safety Valve บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-07-08 12:17:30",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-05 09:21:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เนื่องจากประเก็น Safety Valve เสื่อมสภาพมีการรั่วของไอน้ำ",
        "solution": "เปลี่ยนปะเก็น Safety Valve ใหม่ ทำการขันแน่นและตรวจสอบ",
        "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0061",
        "internalSerial": "3005100717",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "ซ่อมแซมปั๊มสเปรย์น้ำระบบดักฝุ่นบอยเลอร์ 5 ตัน",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-07-08 12:30:47",
        "remark": "Induced Draft Fan \"MWB\" บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-05 08:58:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เนื่องปูนทนไฟเตาร่อนเสื่อมสภาพจากการใช้งาน",
        "solution": "รื้อซ่อมเทปูนหน้าเตาและฝาประตูเตาใหม่",
        "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0062",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ซ่อมแซมเปลี่ยนปะเก็น  Header 5ตัน (ไลน์จาก Header-ตึกผลิต)",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-07-08 12:39:33",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-15 09:33:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สตรีมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0063",
        "internalSerial": "3005100101",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R เปลี่ยนสายพาน",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-08 13:21:02",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 20",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-15 09:13:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบรอบการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0064",
        "internalSerial": "3005100102",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R เปลี่ยนสายพาน",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-08 13:21:34",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 21",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-15 09:10:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานหมดอายุการใช่งาน",
        "solution": "เปลี่ยนสานใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0065",
        "internalSerial": "3005100577",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R. ปรับตั้งสายพานลูกกะพ้อเบียดซอง",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-07-09 00:28:49",
        "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-23 08:50:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานสีข้าง",
        "solution": "ชิมสายพานใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0066",
        "internalSerial": "3005100102",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R.เปลี่ยนสายพานสกรูถังเตรียมผสม#21",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-09 08:16:26",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 21",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-15 09:09:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานหมดสภาพ",
        "solution": "ทำการเปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0067",
        "internalSerial": "3005100317",
        "toolName": "Stamping Machine",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟlan เครื่องปั๊มวันที่บรรจุ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-09 08:20:22",
        "remark": "เครื่องปั๊มวันที่หัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 14:26:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ติดตั้งใหม่",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0068",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "R.เปลี่ยนเพลาเครื่องผสมอาหาร",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-09 08:22:55",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 17:25:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เพลาเดิมสึก และหักบ่อย",
        "solution": "เปลี่ยนเพลาพร้อมใบใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0069",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "co  เปลี่ยนตะแกรงเครื่องบด#1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-09 08:28:32",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-05 08:50:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0070",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งระบบไฟแสงสว่างโรงจอดรถบ้านพัก",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-09 08:39:42",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0071",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งระบบกล้องวงจรปิดภายนอกบ้านพัก",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-09 08:40:40",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0072",
        "internalSerial": "3005100264",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "R.ซ่อมระบบไฟฟ้าคูลเลอร์#3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-09 08:41:14",
        "remark": "คูลเลอร์ PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 08:42:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มอเตอร์บินไม่ทำงาน",
        "solution": "มอเตอร์เสีย",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0073",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "ซ่อมเสาเครื่องผสมอาหาร",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-09 08:53:28",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 09:51:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เสาครอน",
        "solution": "ใส่สตัดเพิ่ม พร้อม ขันแน่น ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0074",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "R ปรับปรุงระบบไฟ Mixer",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-09 15:06:16",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-16 10:18:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เปลื่ยนเพลามิกเซอร์ จึงถอดออก",
        "solution": "ถอดออก",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0075",
        "internalSerial": "3005-11-112-01-063",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงท่อทางลงถัง 63 ลงบด 3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-09 15:07:43",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บดวัตถุดิบ ไลน์1 ถัง 63",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 09:13:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ของไหลช้า",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0076",
        "internalSerial": "3005900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนยางล้อหลัง รถยก R2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-09 17:05:45",
        "remark": "รถยก เบอร์ R1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0077",
        "internalSerial": "3005-91-912-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทาสีผนังด้านในโรงอาหาร",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-10 10:13:48",
        "remark": "โรงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 16:16:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สีหมอง",
        "solution": "ทาสีใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0078",
        "internalSerial": "3005-11-112-01-063",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมท่อใต้ถังเตรียมบด63",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-10 10:55:06",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บดวัตถุดิบ ไลน์1 ถัง 63",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 09:12:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ท่องอมากเกินไปของไม่ไหลหรือไหลช้า",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0079",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-008",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ปรับปรุงระบบไฟฟ้าroom2",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-10 10:58:58",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 14:39:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC19",
        "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน",
        "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน",
        "rootCause": "รื้อสายที่ไม่ได้ใช้งาน",
        "solution": "รื้อสายที่ไม่ได้ใช่งาน",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0080",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "R.ปรับปรุงระบบไฟฟ้าmixer",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-10 11:05:03",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 08:43:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ติดตั้งแสงสว่าง งานเปลื่อนเพลามิกเซอร์",
        "solution": "แสงสว่างไม่เพียงพอ\n",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0081",
        "internalSerial": "3005100190",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "\nR.ซ่อมหน้าแปลนปั๊มคลอลีนคลอไลท์",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-10 11:08:44",
        "remark": "ปั้มฉีด CHO-CHL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:23:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0082",
        "internalSerial": "3005100058",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R.ซ่อมท่อใต้สไลท์60ท่อรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-10 11:12:13",
        "remark": "สไลด์ถัง 60",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 09:10:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนสายลมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0083",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "น้ำซึมจากผนังห้อง จป.",
        "informByFullname": "วรกานต์ ศิริเกตุ",
        "informDate": "2020-07-10 11:41:21",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องจป.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0084",
        "internalSerial": "3005900004",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนยางล้อหลัง รถยก R2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-10 12:14:05",
        "remark": "รถยก เบอร์ R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-13 16:43:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางหมดดอก",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0085",
        "internalSerial": "3005100952",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "R.เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-10 13:34:21",
        "remark": "พัดลมระบายอากาศตัวที่2 (ฝั่งห้องมิกเซอร)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-15 08:37:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "ทำการเปลี่ยนอะไหล่สายพานใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0086",
        "internalSerial": "3005101108",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "คลังวัตถุดิบ\nRเปลี่ยนลูกปืนสกรูฝุ่นซัง\n\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-10 15:18:28",
        "remark": "สกรูฝุ่นซังออกอบตัวที่ 4 (ลงบอยเลอร์5ตัน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-22 14:46:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0087",
        "internalSerial": "3005100546",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "เปลี่ยนตะแกรงดักเศษอโลหะบ่อล่างทางเท O2\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-10 15:20:18",
        "remark": "Truck dump ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-22 14:41:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0088",
        "internalSerial": "3005900004",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนสายไฮดรอลิครถยก R2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-10 16:33:55",
        "remark": "รถยก เบอร์ R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-13 09:43:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายไฮดลอลิดรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนสายใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0089",
        "internalSerial": "3005900007",
        "toolName": "Truck (รถบรรทุก)",
        "problem": "ซ่อมสัญญาณไฟถอยหลังรถย้าย S1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-10 16:37:54",
        "remark": "รถย้าย # 1 82-9590 (รถดั๊ม) เบอร์ S 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 14:20:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไฟถอยไม่ติดเนื่องจากรีเรเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนรีเรใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0090",
        "internalSerial": "3005-21-121-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมระบบไฟแสงสว่างทางเท C1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-11 12:28:28",
        "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 11:45:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเก่าปิดเปิดไม่สดวก",
        "solution": "ย้ายไปในที่ทีสะดวกกว่า",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0091",
        "internalSerial": "3005100974",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "R.ซ่อมล็อคยกเกลือ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-13 13:49:49",
        "remark": "รอกขนเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-30 11:24:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "รางทรุด",
        "solution": "เชื่อมรางใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0092",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "เปลี่ยนปะเก็น header จาก 8 ตัน เข้า 5 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-07-14 08:24:35",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0093",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-206",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมสายสลิงวัดถังน้ำมัน LF.4\nขาด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-14 09:39:25",
        "remark": "ถังไขมัน LF4 (RBD)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-05 15:57:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายสลิงวัดระดับของเหลวมนถังชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนสายสลิงใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0094",
        "internalSerial": "3005100037",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "R . ติดตั้งท่อหายใจโค้งที่ฝา",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-14 11:35:49",
        "remark": "turn head 4 หัว (ทรานเฟอร์)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 11:30:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "มีลมย้อนกลับมาตอนใช้งาน",
        "solution": "ใส่ท่อระบายลม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0095",
        "internalSerial": "3005100190",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "R.ซ่อมปะเก็นหน้าแปลนท่อคลอลีนรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-14 13:49:45",
        "remark": "ปั้มฉีด CHO-CHL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:22:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลในตัววาล์วรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนวาล์วใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0096",
        "internalSerial": "3005101082",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "R.เปลี่ยนใบเครื่องตีถั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-14 14:05:41",
        "remark": "เครื่องตีเกล็ดถั่ว",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-20 19:36:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมใบตีชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใบใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0097",
        "internalSerial": "3005100685",
        "toolName": "Transformer (หม้อแปลงไฟฟ้า)",
        "problem": "R.เปลี่ยนไฟฉุกเฉินไม่ติด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-14 14:10:09",
        "remark": "หม้อแปลง 1,600 kVA",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 14:37:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไฟฉุกเฉินไม่ติด",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0098",
        "internalSerial": "3005100210",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.ซ่อมรีดิวเซอร์กระพ้อ#Pl1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-14 14:13:16",
        "remark": "กระพ้อPL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-16 10:16:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น้ำมันรั่วinput",
        "solution": "เปลี่ยนซีลพร้อมถ่ายน้ำมันใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0099",
        "internalSerial": "3005100258",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R.ซ่อมท่อน้ำยาเข้าฟีดเดอร์pl3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-14 14:47:38",
        "remark": "SCREW FEEDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-16 11:06:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลข้อต่อท่อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0100",
        "internalSerial": "3005100544",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นเครื่องดูดฝุ่นทางเทO2\nตันต้องเปลี่ยนถุงกรองฝุ่นใหม่",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-15 07:48:32",
        "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-13 10:20:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงตัน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0101",
        "internalSerial": "3005100930",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "R.ซ่อมรอกยกdie",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-15 07:48:47",
        "remark": "รอกยกDIE เครื่องอัดเม็ด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-18 16:22:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนรางวิ่งชำรุด",
        "solution": "เปลียนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0102",
        "internalSerial": "3005-28-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "บันไดทางขึ้นโกดังอสรชำรุด",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-07-15 09:26:34",
        "remark": "ห้องคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-07-31 17:06:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "พื้รเดิมเป็นตะแกรง สกปรก ทำความสะอาดยาก",
        "solution": "เปลี่ยนพื้นใหม่เป็นแผ่นลายสแตนเลส",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0103",
        "internalSerial": "3005100404",
        "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)",
        "problem": "Rเปลี่ยนเกจวัดน้ำมันไฮดรอลิคทางเท C1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-15 09:37:11",
        "remark": "ปั้มไฮโดรลิก ทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-16 09:42:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกจวัดแรงดันรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนเกจวัดแรงดันใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0104",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงผ้าใบจุดคัดกรองป้อม รปภ.",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-15 10:06:07",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 13:39:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีแผ่นกั้น",
        "solution": "จิดตั้งแผ่นกั้น",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0105",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "อุดท่อไฟหลังตู้ไฟชั้นปากถัง",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-15 10:19:36",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0106",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-032",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาถังระบบไฟล็อคอยู่ถัง32",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-15 11:18:46",
        "remark": "MICRO BIN 32",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0107",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-037",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมถัง37ตัวเลขไม่มี",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-15 11:20:24",
        "remark": "MICRO BIN 37",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0108",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-038",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมระบบไฟฟ้าถัง38ล็อคไม่อยู่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-15 11:23:00",
        "remark": "MICRO BIN 38",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0109",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-040",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมระบบไฟฟ้าถัง40 ล็อคไม่อยู่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-15 11:25:56",
        "remark": "MICRO BIN 40",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0110",
        "internalSerial": "3005100077",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.เปลี่ยนแผ่นซองกระพ้อออกบด1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-15 11:37:24",
        "remark": "กระพ้อเครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 09:22:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0111",
        "internalSerial": "3005101081",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "R.ซ่อมท่อก่อนลงแม่เหล็กเครื่องตีถั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-15 11:41:10",
        "remark": "แม่เหล็กออกจากเครื่องแยกขนาด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-23 16:45:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เชื่อมปะ",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0112",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมลูกลอยถังเก็บน้ำบ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-15 11:49:33",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0113",
        "internalSerial": "3005900057",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องรถตัก L1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-15 11:54:38",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-22 09:14:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบชั่งโมงการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนกรองเครื่องน้ำมันเครื่องกรองอากาศใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0114",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-015",
        "toolName": "Building",
        "problem": "อุดรอยรั่วบรรไดทางลงชั้นปากถัง",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-15 11:57:41",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-23 09:12:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ทาน้ำยากันซึม(k15)",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0115",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทำชั้นวางเม้าและที่ยิงบาโค๊ต",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-15 12:18:35",
        "remark": "ห้องเทยาพรีมิกซ์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-23 10:18:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีพื้นที่สำหรับวางของ",
        "solution": "ทำชั้นวาง",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0116",
        "internalSerial": "3005900005",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมสัญญาณไฟเบรกและไฟเลี้ยวรถตัก",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-07-15 14:16:35",
        "remark": "รถตัก เบอร์ E2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-16 09:48:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไฟไม่ติดทุกดวง",
        "solution": "เปลี่ยนไฟใหม่และเดินสายไฟ",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0117",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-209",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งอุปกรณ์ล็อคฝาท่อรับน้ำยาถัง LA 1-5",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-15 14:29:02",
        "remark": "ถังไขมัน LA 5 (mycro curb)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-29 08:32:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีอุปกรณ์ล็อก",
        "solution": "ทำใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0118",
        "internalSerial": "3005100971",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "R.ซ่อมระบบไฟปั๊มเม็ดPl#3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-16 09:18:21",
        "remark": "Oil Pump PL3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-18 08:04:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ลูกปืนมอเตอร์แตก",
        "solution": "เปลื่ยนมอเตอร์ปั๊มใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0119",
        "internalSerial": "3005100087",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "CO .  เปลี่ยนตะแกรงบด3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-16 09:24:43",
        "remark": "เครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 10:11:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0120",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมรั้วโรงงานข้างห้องพักลูกค้า",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-16 09:44:35",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-21 08:30:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "โดนน้ำเป็นสนิม",
        "solution": "แก้ไขเชื่อมติดใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0121",
        "internalSerial": "3005101090",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.เปลี่ยนflap box หัวกระพ้อออกบด#2",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-16 10:56:19",
        "remark": "กระพ้อออกเครื่องบด 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-31 16:51:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เนื่องจาก flap box เดิม เป็นแบบ Backet ทำให้การลำเลียงไม่ดี",
        "solution": "เปลี่ยน flap box ใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0122",
        "internalSerial": "3005100080",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "R.คอท่อTH8หัวบทรั่ว",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-16 12:04:58",
        "remark": "TH 8 หัว (บด 1,2 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:49:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0123",
        "internalSerial": "3005-11-113-02-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมเปลี่ยนบิลถังวัตถุดิยถัง3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-16 12:08:25",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-17 13:27:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "หน้าสัมผัสไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0124",
        "internalSerial": "3005100389",
        "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)",
        "problem": "R.ซ่อมเปลี่ยนสายไฟรีโมตด้านA",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-16 12:12:18",
        "remark": "ตู้คอนโทรลการปล่อยอาหาร LOAD A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-18 08:03:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ปุ่มกดเสีย",
        "solution": "เปลื่ยนรีโมทใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0125",
        "internalSerial": "3005100660",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "น้ำยาแอร์รั่ว",
        "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "informDate": "2020-07-17 11:32:46",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องพสดุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-18 16:20:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "น้ำยารั่ว",
        "solution": "ซ่อมรั่ว",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0126",
        "internalSerial": "3005-28-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทำที่วางไฟฉุกเฉินไหม่",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-07-17 13:29:19",
        "remark": "ห้องคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-08-03 09:45:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "กีดขวางการปฏิบัติงาน",
        "solution": "ย้ายจุด",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0127",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "เปลี่ยนรางท่อน้ำยาแอร์",
        "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "informDate": "2020-07-17 13:54:47",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-07-18 16:18:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รางท่อน้ำแอร์เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนรางท่อใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0128",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมฝาถังไซโล D101-104\nน้ำเข้า",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-17 15:04:12",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D101",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-23 10:33:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "น้ำรั่ว",
        "solution": "ทำใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0129",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "Rเปลี่ยนปะเก็นเฮดเดอร์เข้าบอยเลอร์5ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-07-17 15:04:23",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-18 09:55:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประเก็นชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0130",
        "internalSerial": "3005100054",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rติดตั้งท่อสเปรย์น้ำยาฆ่าเชื้อราเชนใต้ไซโลปูนเข้าอบ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-17 15:07:28",
        "remark": "เชนใต้ไซโลปูนไลน์ใหม่",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-20 19:34:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งเพิ่ม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0131",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-007",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมประตูห้องไฟฟ้า room1",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-07-17 16:10:38",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-14 10:42:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตยึดหลวม ขันอัดแน่น",
        "solution": "ขันอัดให้แน่น",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0132",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมฝาปิดปากถังไซโลปูน \nน้ำรั่วซึม",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-07-17 16:12:23",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D101",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-22 10:44:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝารั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0133",
        "internalSerial": "3005-21-121-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่นนแผ่นใสฝาข้างบ่อทางเทC1\nแตกชำรุด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-18 08:54:06",
        "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-21 08:27:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แตกร้าว จากการโดนกระแทก",
        "solution": "ทำการเปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0134",
        "internalSerial": "3005100260",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "R.เปลี่ยนโคมไฟexpander3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-18 10:59:40",
        "remark": "EXPANDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 15:44:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "โคมแตก",
        "solution": "เปลื่อนโคม",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0135",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแผ่นเหล็กบ่อป้อนถั่วนึ่ง โกดัง B1 \nรอยเชื่อมขาด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-18 11:35:15",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-26 16:30:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ฝาบ่อชำรุด",
        "solution": "ปรับแต่งฝาปิดบ่อ",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0136",
        "internalSerial": "3005-11-118-03-015",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมหน้าแปลนฮอปเปอร์ถังอาหารไซโล S20 (ใกล้กับผนังปูน) มีอาหารรั่วออกเวลาปล่อยอาหาร",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-07-18 12:39:54",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล B ถัง S20",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 09:24:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ซีนหมด คุณภาพ",
        "solution": "ใช่ซินโครนอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0137",
        "internalSerial": "3005100388",
        "toolName": "Remote IO",
        "problem": "Remote control slide loadout A กดปิดslideไม่ได้",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-07-18 13:47:53",
        "remark": "รีโมท IO สไลด์ LOAD A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0138",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-016",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมท่อประปาข้างโกดัง k1",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-18 14:22:49",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง K1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 11:37:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "รั่วซึม",
        "solution": "อุดรายรั้ว",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0139",
        "internalSerial": "3005100606",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "R.เปลี่ยนสายพานเครื่องนึ่งและสายพานโบเวอร์",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-07-18 15:54:53",
        "remark": "เครื่อง Extruder#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-24 15:49:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานให้ม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0140",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องธุรการ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-20 08:12:43",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0141",
        "internalSerial": "3005-91-922",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมประตูตู้ปั๊มฉีดล้างรถ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-20 09:29:40",
        "remark": "โรงเก็บขยะ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-25 09:37:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "บูทเป็นสนิม ทำให้ขาด",
        "solution": "ทำการเชื่อ ใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0142",
        "internalSerial": "3005101015",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rปรับปรุง แองเกิ้ลสกรูขี้เถ้าหน้าห้องเผาไหม้ ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-07-20 10:34:00",
        "remark": "สกรูลำเลียงขี้เถ้าหน้าห้องเผาไหม้",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0143",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.เปลี่ยนฝาถังเตรียมปั้มถัง1PL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-20 10:43:26",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 01",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0144",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมฝาถังเตรียมปั้มถัง2 ปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-20 10:46:29",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 02",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0145",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมฝาถังเตรียมปั้มถัง3ปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-20 10:48:44",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 03",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0146",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมฝาถังเตรียมปั้มถัง4ปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-20 10:50:53",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 04",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0147",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างถังเตรียมปั้มPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-20 10:55:40",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 01",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0148",
        "internalSerial": "3005100581",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "ซ่อมติดตั้ง temp ที่ฟีดเดอร์เครื่องบดนึ่ง",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-20 11:58:43",
        "remark": "ฟีดเดอร์เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0149",
        "internalSerial": "3005100046",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมแองเกิ้ลสกรูใต้ถังไซโล D102\nหลุด",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-20 12:49:00",
        "remark": "สกรูใต้ไซโล D102",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-24 15:47:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "แฮงเกอร์หัก",
        "solution": "เปลี่ยนแฮงเกอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0150",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งแท่นวางถังดับเพลิง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-20 16:24:59",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 09:35:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งถังดับเพลิงอันใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0151",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งแท่นกดสบู่ล้างมือ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-20 16:27:27",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 09:33:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "นำที่กดสบู่มาติดตั้ง",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0152",
        "internalSerial": "3005-21-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rเปลี่ยนPT100 ข้างห้องไซโลอบ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-21 12:03:32",
        "remark": "ห้องควบคุมไซโลอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0153",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ทำฝาถังเตรียมปั๊ม04 ใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-21 13:40:24",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 04",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0154",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ปรับปรุงฝาถังเตรียมถังปั๊ม04",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-21 13:46:33",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 03",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0155",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมแสงสว่างบนถังเตรียมปั๊ม pl3  ถัง04",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-21 13:51:09",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 04",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0156",
        "internalSerial": "3005100674",
        "toolName": "Transformer (หม้อแปลงไฟฟ้า)",
        "problem": "ตรวจรับรองไฟฟ้าประจำปี 2563",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-21 13:54:09",
        "remark": "หม้อแปลง 1,000 kVA",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0157",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ปรับปรุงท่อไฟถังเตรียมปั๊มpl3 ยกท่อไปขึ้น",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-21 13:56:25",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 02",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0158",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนสายเติมลมรถจักรยานยนต์",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-21 14:42:39",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-04 17:05:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายเปื่อยหมดอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนสายใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0159",
        "internalSerial": "3005100243",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "R.เปลี่ยนอินเวอร์เตอร์ฟีดก่อนลงลูกบี้PL2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-21 16:32:43",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 11:39:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "อินวอเตอร์ไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0160",
        "internalSerial": "3005100260",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "R. เปลี่ยนน๊อตล็อคแอนเพลสEXPANDER PL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-21 16:36:03",
        "remark": "EXPANDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 10:10:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรง ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยน อะไหล่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0161",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.เปลี่ยน อะไหลปั้มเม็ดPL4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-21 16:38:28",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 09:47:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รรบอายุการใช้งาน ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0162",
        "internalSerial": "3005100078",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ปะท่อทางลง TH 8 หัว",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-22 08:55:31",
        "remark": "ขาแยกลง TH 8 หัว(บด 1,2) , ขาแยก B27,B28",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0163",
        "internalSerial": "3005100524",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนถุงกรองฝุ่นทางเท O1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-22 09:57:47",
        "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์ทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0164",
        "internalSerial": "3005-27-121-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมตาข่ายกันนก ทางเท O2",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-22 09:59:00",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-30 11:22:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มีรูนกเข้าได้ ",
        "solution": "ใส่ตาข่าย",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0165",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "สอบเทียบลูกตุ้มน้ำหนักตาชั่งผลิต",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-22 10:00:12",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0166",
        "internalSerial": "3005100462",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "ซ่อมทาสีไซโคลน ซองอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-22 10:10:54",
        "remark": "ไซโคลนพัดลมร้อนฝั่งซ้ายตัวที่ 2 (Boiler)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0167",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนน๊อตฟีดโคลนPL2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-22 11:53:12",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 09:46:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อม ตามสภาพการใช้งาน ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0168",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนรางสายไฟตู้เมนห้อง รปภ.",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-22 13:21:19",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-01 09:15:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเก่าน้ำรั่วซึม",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0169",
        "internalSerial": "3005100465",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "R ปรับปรุงตะแกรงกันช่องลมใหม่",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-07-22 14:25:00",
        "remark": "พัดลมเย็น",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 15:04:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ตะแกรงเดิมปิดยึดตายอยู่ด้านในไม่สามารถเข้าทำความสะอาดไ้ด้",
        "solution": "ตัดตะแกรงเดิมออก ติดตั้งตะแกรงใหม่ด้านนอกให้เปิด-ปิดได้",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0170",
        "internalSerial": "3005100196",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.ประรอยรั่วคอนปั้มเม็ด1ด้านมอเตอร์",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-22 15:19:06",
        "remark": "CONDITIONER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 09:49:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝุ่นรั่ว ซีลคอเพลา",
        "solution": "เปลี่ยนซีลพร้อมปรับ ตั้ง",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0171",
        "internalSerial": "3005100149",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "R เปลี่ยนโซ่เชนลำเลียงใต้มิกเซอร์",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-22 15:50:03",
        "remark": "เชนลำเลียงใต้มิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 10:22:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC02",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่",
        "rootCause": "เชนงอ",
        "solution": "เปลี่ยนเชนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0172",
        "internalSerial": "3005100454",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R ซ่อมฝาปิดสายพานโบเวอร์บูทหัก",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-07-23 11:38:54",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ดูดฝุ่นละเอียด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 10:13:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมขาด",
        "solution": "ปรับตั้งพร้อมทำสีใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0173",
        "internalSerial": "3005-21-121-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Iติดตั้งถาดรองน้ำมันทางเท C1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-07-23 11:48:17",
        "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 09:36:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "พบน้ำมันรั่วไหล",
        "solution": "ทำถาดรองน้ำมันไปติดตั้ง",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0174",
        "internalSerial": "3005100524",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "COเปลี่ยนถุงกรองฝุ่นทางเท O1 ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-23 16:04:48",
        "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์ทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-13 10:18:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงกรองฝุ่นตัน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0175",
        "internalSerial": "3005100581",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "Rซ่อมติดตั้ง Temp ฟีดเดอร์บดเครื่องนึ่ง",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-23 16:10:59",
        "remark": "ฟีดเดอร์เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-02 10:12:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เครื่องบดไม่มีอุณหภูมิโชว์แจ้งเตือน กรณีเกิดไฟครุ",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0176",
        "internalSerial": "3005100077",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.ซ่อมผนังท่อใต้แอร์ล็อคลงกระพ้อบด1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-07-23 16:37:03",
        "remark": "กระพ้อเครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-01 12:54:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กผุ",
        "solution": "เปลี่ยนเหล็กทำผนังใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0177",
        "internalSerial": "3005100319",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนสายพานบรรจุ1ลงกอง",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-24 09:06:22",
        "remark": "สายพานลำเลียงของหัวบรรจุ 1,2 ลงแผง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-27 14:02:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เพลาถอย",
        "solution": "ตั้งเพลาใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0178",
        "internalSerial": "3005100577",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.เปลี่ยนซิลรองกันรั่วฐานกะพ้อ",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-07-24 09:47:01",
        "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 08:51:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ฐานกะพ้อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นกันรั่วใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0179",
        "internalSerial": "3005100468",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R ปรับปรุงชุดหยอดน้ำมันออโต้สกรูออกอบ",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-07-24 10:25:24",
        "remark": "สกรูออกอบ (K B5)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-01 13:28:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ปกติใช้คนหยอด",
        "solution": "ใช้เครื่องหยอดแบบ Auto",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0180",
        "internalSerial": "3005100459",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "Rงานทาสีไซโคลนซองอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-24 10:53:41",
        "remark": "ไซโคลนพัดลมร้อนฝั่งขวาตัวที่ 2 (Boiler)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0181",
        "internalSerial": "3005100411",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ปรับปรุงพื้นทางเดินหัวกระพ้อทางเท C1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-24 10:55:31",
        "remark": "กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-31 16:46:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ทางเดินแคบ ทำงานลำบาก และอยู่บนที่สูงด้วย",
        "solution": "ขยายทางเดินออกมาอีก 1 m",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0182",
        "internalSerial": "3005-91-908-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งระบบช็อตนกพิราบโรงเก็บตัวอย่างวัตถุดิบ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-24 11:08:52",
        "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0183",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-032",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.เปลี่ยนmagneticถังไมโคบิล",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-24 11:18:19",
        "remark": "MICRO BIN 32",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0184",
        "internalSerial": "3005100193",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R.เปลี่ยนmagneticถังเตรียมปั้ม",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-24 11:21:11",
        "remark": "สไลด์ถัง 32",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0185",
        "internalSerial": "3005100302",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "R.ประท่อปั้มเม็ด4ลงเชนบรรจุ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-24 11:23:18",
        "remark": "TH 6 หัว (PL#4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-14 09:30:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ประอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0186",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "l ติดตั้งตัวยกรถล้างไลน์รถไซโล",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-24 11:54:42",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-21 08:06:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ต่อเติม",
        "solution": "ต่อเติม",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0187",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงพื้น PU ตึกผลิตชั้น 1",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-24 11:55:20",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0188",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.เปลี่ยนน๊อตฟีดโคลนปั้มเม็ดPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-24 13:09:44",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-01 09:35:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0189",
        "internalSerial": "3005-27-126-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทำฝาเปิด_ปิดเพื่อความสะอาดรางน้ำได้สะดวกไม่เป็นที่อยุ่ของหนู",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-07-24 15:06:51",
        "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-08-05 15:26:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีใาเปิดทำความสะอาดรางน้ำ",
        "solution": "ทำฝาเปิด",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0190",
        "internalSerial": "3005100598",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "ต่อท่อน้ำทิ้งของกล่องโอโซน",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-07-24 15:09:29",
        "remark": "พัดลมคูลเลอร์ (EXT.)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0191",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.ท่อสติมอุ่นไขมันตรงเดลี่แท้งรั่วpl1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-28 14:16:49",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-05 16:04:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อสตรีมชำรุดสามจุด",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0192",
        "internalSerial": "3005100523",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R ปรับปรุงสไลค์มือปิดไม่สนิทสั้นไป",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-07-29 10:01:56",
        "remark": "สไลด์ใต้ถังไซโล 57",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 13:55:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "...",
        "solution": "...",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0193",
        "internalSerial": "3005100221",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "R ท่อลงถัง12ใบไซโลใหม่ๆท่อรั่วPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-30 08:00:32",
        "remark": "เชนไปไซโล 12 ถังช่วงที่ 2 (PL 1,3)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-14 09:10:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เชื่อมป่ะ",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0194",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "R.เปลี่ยนใบตีบท1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-30 09:26:47",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 16:11:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0195",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Rเปลี่ยนแม่เหล็กลงถังเตรียมปั๊มเม็ด 4",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 11:09:59",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-04 10:46:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมมีขนาดเล็กทำให้อุดตัน",
        "solution": "เปลี่ยนให้ไซด์ใหญ่กว่าเดิม",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0196",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.ติดตั้งปั้มไฮโดลิคอัดโลเลอร์ปั้มเม็ด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-07-30 11:27:30",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-05 16:13:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ปรับปรุงให้ดีกว่าเดิม",
        "solution": "ติดตั้งอุปกรณ์และระบบไฟฟ้า",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0197",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-017",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมผนังเบ้าท์โกดัง B5",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-30 13:59:14",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 09:15:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แตก ร้าว จากการโดนรถชน",
        "solution": "ทำการฉาบปูนซีเมนต์แก้ไข",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0198",
        "internalSerial": "3005100615",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมระบบไฟเชนใต้ดินโกดัง B3",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-07-30 14:00:48",
        "remark": "เชนใต้โกดัง B3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 14:42:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เเม็คเนิติกไหม้",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0199",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมขอบกั้นดินข้างตาชั่งหน้าร้าน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-07-30 14:15:47",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 09:19:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีบังกั้นดินไหล",
        "solution": "ทำที่กั้นดิน",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0200",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟ door switch HM1-3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 14:34:07",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 15:31:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ติดตั้งชุดลมดูด",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0201",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแสงสว่างเชนลอยถังเตรียมบด",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 14:34:53",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0202",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งระบบไฟไล่นกตึกผลิต",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 14:35:26",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:43:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "มีนกเกาะ",
        "solution": "นำมาติดตั้ง",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0203",
        "internalSerial": "3005101090",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟขาแยกกะพ้อ HM2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 14:36:55",
        "remark": "กระพ้อออกเครื่องบด 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 15:24:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ย้ายทำแหน่ง เนื่องจากย้าย FB",
        "solution": "ย้าย",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0204",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟ inverter room4",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 14:37:55",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0205",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rปรับปรุงหม้อแปลง 24vตู้คอนโทรล room 4",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 14:38:53",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0206",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟ 110v ตู้คอนโทรล room 4",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 14:39:36",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 14:34:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แก้ไขไฟ 110v",
        "solution": "เปลื่ยนเป็นไฟ 220v",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0207",
        "internalSerial": "3005100058",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟslideถัง 60-63",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 14:40:25",
        "remark": "สไลด์ถัง 60",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 14:21:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แก้ไขไฟ 110v",
        "solution": "เปลื่ยนมาใช้ไฟ 220v",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF072020-0208",
        "internalSerial": "3005100123",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R เปลี่ยน Roller support แผ่นสไลด์ สเกล2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-07-30 16:38:02",
        "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 13:52:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เปลี่ยนตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]